吊那星今日唔記得去考中文

有冇得補考

未到4月1號喎 咁早出post

retake la

我都唔記得
點算好

我都係

中文abs

係wor

快撚d去醫院扮病攞病假紙啦

考完了 輕鬆

下午先考喎

等我去咳下先 今年實攞到5**

明明延到5月4日

今年題目簡單到

咁耐都冇流出

Rip

今日唔係考core咩,retake la ching

清坐第二個位

rap